放一堆交收飛機友 Carousell

6891 6412 shen1203
6629 0250 darshanlim09
6808 4265 yuan_hk
6093 4584 beantang24
9680 3957 angus514

慢慢發展到其實變左yahoo bid 咁
好多賣野既都係商家佬
好鬼悶

有人拿淘寶野落黎賣

上網賣嘢之後發覺真係好多閪人
寫曬資料清清楚楚，交收前十五分鐘話唔要都做得出

多數賓賓

9084 0754 starstar123